【輿論戰】集思廣益對付歪理藍絲

呢幾日去啲藍絲撐警group做潛伏
其實佢地有啲蠢唔曬
開post個啲人幾醒 可以將歪理合理化
令到啲廢中廢老信到十足

我覺得唔可以用正常人思維去對付佢地
因為佢地係

唔撚正常架 屌佢老味

連登街站團！
公海link: [url][/url]
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

推

真•連登仔, 記住唔洗care部份人分化, 只要對準626, 五大訴求!
順便推

push

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

Pish

佢哋真係好撚癲 試過同佢地傾但完全溝通唔到 唔講以為琴日先係大陸落黎

根本啲思想無改變過 一味就係識鬧人

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

有3個group好撚多港豬5毛,雖然屌佢都冇撚用
不過有時間就入去玩下啦

其實真係冇撚得傾,我同屋企人都嘈左好多年,完全冇撚用

佢地多數諗野好線性好單一
所以太複雜嘅辯論，佢地只可以歸番去一兩個佢地堅守嘅信念度，變左無法溝通
亦因為咁，呢班人好易被有心人利用

agger
同唔講道理□既人講道理盞□徙氣
我地個方向應該係點灌輸/教育佢地
唔係講到佢地明白

學吓某啲有心人點樣洗藍絲腦
用番同一套方式糾正番佢地
我見多咗人識咁玩

唔洗理佢地冇得救架別 要關心就關心學生小朋友
唔好俾小朋友被洗腦更重要

但有啲已經根深蒂固 好難搞